人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

不要讓香港重覆菲律賓的悲據

悲據?

up乜鳩呀你

大陸閪 野都未講好就收皮喇

人在英國,你明沒有呀

大陸仔去左英國就唔係大陸仔？收撚皮啦 屌你老母

收檔啦你老母

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

你up乜野呀 鬼唔望你出街比人打甩牙

我明，你係一個住英國既白痴咯。

樓主冇病呀嘛 我都人在英國 睇到啲新聞 屌撚左出聲喎

大陸仔扮咩野
負皮，Blocked，不推文

學好中文先啦，仆街

on9

咪推啲弱智po啦屌

屌仔老母

Hide Blocked User - Ken@UK

on9仔，要我追住黎block你

有冇自己嘅諗法.

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ken@UK
(會員#241981)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?